[{"name":"Quizz Sport","description":"Quizz de culture generale sur le sport","cards":[{"question":"Combien d epreuves comporte un decathlon ? ","answer":"10 ","qOrA":0,"nbCorrect":0,"nbCorrectConsecutive":0,"nbAppear":0},{"question":"Combien de Grands Chelems a Roger Federer ? ","answer":"20","qOrA":0,"nbCorrect":0,"nbCorrectConsecutive":0,"nbAppear":0},{"question":"Combien de joueur composent une equipe de basketball ? ","answer":"5","qOrA":0,"nbCorrect":0,"nbCorrectConsecutive":0,"nbAppear":0},{"question":"Combien de joueur composent une equipe de football ? ","answer":"11","qOrA":0,"nbCorrect":0,"nbCorrectConsecutive":0,"nbAppear":0},{"question":"Combien de joueur composent une equipe de handball ? ","answer":"7","qOrA":0,"nbCorrect":0,"nbCorrectConsecutive":0,"nbAppear":0},{"question":"Combien de joueur composent une equipe de rugby ? ","answer":"15","qOrA":0,"nbCorrect":0,"nbCorrectConsecutive":0,"nbAppear":0},{"question":"Combien de joueur composent une equipe de volleyball ? ","answer":"6","qOrA":0,"nbCorrect":0,"nbCorrectConsecutive":0,"nbAppear":0},{"question":"Comment s appelle un point en football americain ? ","answer":"Un touchdown","qOrA":0,"nbCorrect":0,"nbCorrectConsecutive":0,"nbAppear":0},{"question":"De quel pays est originaire le handball ? ","answer":"Allemagne","qOrA":0,"nbCorrect":0,"nbCorrectConsecutive":0,"nbAppear":0},{"question":"Ou se sont deroule les JO d ete de 2016 ? ","answer":"Rio de Janeiro","qOrA":0,"nbCorrect":0,"nbCorrectConsecutive":0,"nbAppear":0},{"question":"Que recompense le maillot blanc a poids rouge au tour de France ? ","answer":"Le meilleur grimpeur","qOrA":0,"nbCorrect":0,"nbCorrectConsecutive":0,"nbAppear":0},{"question":"Que recompense le maillot blanc au tour de France ? ","answer":"Le meilleur jeune","qOrA":0,"nbCorrect":0,"nbCorrectConsecutive":0,"nbAppear":0},{"question":"Que representent les anneaux Olympiques ? ","answer":"Les cinq continents","qOrA":0,"nbCorrect":0,"nbCorrectConsecutive":0,"nbAppear":0},{"question":"Quel est le club principal de Michael Jordan ? ","answer":"Chicago Bulls","qOrA":0,"nbCorrect":0,"nbCorrectConsecutive":0,"nbAppear":0},{"question":"Quel est le nom de la ligue de basketball americaine ? ","answer":"La NBA (National Basketball Association)","qOrA":0,"nbCorrect":0,"nbCorrectConsecutive":0,"nbAppear":0},{"question":"Quel est le nom de la ligue de football (Soccer) americaine ? ","answer":"MLS (Major League Soccer)","qOrA":0,"nbCorrect":0,"nbCorrectConsecutive":0,"nbAppear":0},{"question":"Quel est le nom de la ligue de football (US) americaine ? ","answer":"La NFL (National Football League)","qOrA":0,"nbCorrect":0,"nbCorrectConsecutive":0,"nbAppear":0},{"question":"Quel est le poste du joueur de volley avec un maillot de couleur differente ? ","answer":"Libero","qOrA":0,"nbCorrect":0,"nbCorrectConsecutive":0,"nbAppear":0},{"question":"Quel est le record de course en 100m ? ","answer":"9.58s","qOrA":0,"nbCorrect":0,"nbCorrectConsecutive":0,"nbAppear":0},{"question":"Quel est le sport de Sebastien Loeb ? ","answer":"Rallye automobile","qOrA":0,"nbCorrect":0,"nbCorrectConsecutive":0,"nbAppear":0},{"question":"Quel joueur a le plus grand nombre de ballons d or ? ","answer":"Lionel Messi","qOrA":0,"nbCorrect":0,"nbCorrectConsecutive":0,"nbAppear":0},{"question":"Quel joueur de tennis a le record du nombre de victoire a Rolland Garros ? ","answer":"Raphael Nadal","qOrA":0,"nbCorrect":0,"nbCorrectConsecutive":0,"nbAppear":0},{"question":"Quel pays a le plus grand nombre de coupe du monde de football ? ","answer":"Le Br?sil avec 5 CDM","qOrA":0,"nbCorrect":0,"nbCorrectConsecutive":0,"nbAppear":0},{"question":"Quel sont les trois grands tours en cyclisme ? ","answer":"Le tour de France, le tour d Italie (Giro) et le tour d Espagne (Vuelta)","qOrA":0,"nbCorrect":0,"nbCorrectConsecutive":0,"nbAppear":0},{"question":"Quelle est la ceinture la plus haute au Judo ? ","answer":"La ceinture rouge ","qOrA":0,"nbCorrect":0,"nbCorrectConsecutive":0,"nbAppear":0},{"question":"Quelle est la distance d un marathon ? ","answer":"42.195 km","qOrA":0,"nbCorrect":0,"nbCorrectConsecutive":0,"nbAppear":0},{"question":"Quelle est la duree d un match de basketball ? ","answer":"40min (4x10min)","qOrA":0,"nbCorrect":0,"nbCorrectConsecutive":0,"nbAppear":0},{"question":"Quelle est la duree d un match de football ? ","answer":"90 min (2x45min)","qOrA":0,"nbCorrect":0,"nbCorrectConsecutive":0,"nbAppear":0},{"question":"Quelle est la duree d un match de handball ? ","answer":"1h (2x30min)","qOrA":0,"nbCorrect":0,"nbCorrectConsecutive":0,"nbAppear":0},{"question":"Quelle est la hauteur d un fillet de volleyball masculin ? ","answer":"2m43","qOrA":0,"nbCorrect":0,"nbCorrectConsecutive":0,"nbAppear":0},{"question":"Quelle est la hauteur d un panier de basketball ? ","answer":"3m05","qOrA":0,"nbCorrect":0,"nbCorrectConsecutive":0,"nbAppear":0},{"question":"Quelle est la nationalite de Zlatan Ibrahimovic ? ","answer":"Suedoise","qOrA":0,"nbCorrect":0,"nbCorrectConsecutive":0,"nbAppear":0},{"question":"Quelle est la periodicite des J.O d ete ? ","answer":"Tout les 4 ans","qOrA":0,"nbCorrect":0,"nbCorrectConsecutive":0,"nbAppear":0},{"question":"Quels sont les pays participants au tournoi des six nations ?","answer":"France, Angleterre, Irelande, Pays de Galles, Ecosse, Italie","qOrA":0,"nbCorrect":0,"nbCorrectConsecutive":0,"nbAppear":0},{"question":"Quels sont les tournois du Grand Chelem en tennis ? ","answer":"Open d Australie, Rolland Garros, Wimbledon, US Open","qOrA":0,"nbCorrect":0,"nbCorrectConsecutive":0,"nbAppear":0},{"question":"Qui detient le record de la course du 100m ?","answer":"Usain Bolt","qOrA":0,"nbCorrect":0,"nbCorrectConsecutive":0,"nbAppear":0}],"currentCard":0,"orderMethod":"classique","frequency":[100,100,100],"maxVictory":3,"answerFirst":false,"nbCorrect":0}]